強國人接受「肛拭子」測武肺 屁屁被掰開後...走路回不去了

全球各國仍持續對抗武漢肺炎，中國當局為降低漏診風險，北京近日開始對部分重點人群，進行「肛拭子」檢測，但這種檢測方式，有人贊同，也有人排斥。近日中國網友就流傳一段，北京石家莊民眾接受「肛拭子」檢測後，大家的走路模樣「實在回不去了」。

畫面可見不少民眾接受「肛拭子」檢測後，腳部全部呈現外八樣貌，大家都無法正常走路或前進，只能宛如企鵝般，左右張腿緩步前行。不少中國網友看了，紛紛直呼：「這要是不戴口罩，還以為是割下體！」、「不是肛瘺康復中？」、「笑不出來。」

北京近期對部分地區民眾進行「肛拭子」檢測，但事實上，這並非中國首次進行肛拭子檢測。去年疫情嚴重時，一些醫院就曾為確診病患進行過同樣檢測，但當時的規模較小。

中國《央視》日前一篇報導就指出，一名王姓民眾接受「肛拭子」檢測後進行訪問，他稱當時2名護理師要自己緊抓椅子，並用手掰開臀部，檢測會持續幾秒鐘，而這讓他感覺像在拉肚子，他還說：「剛開始我很害羞，但我了解國家正面臨防止疫情爆發的壓力。」另外還有不少中國網友直呼：「傷害性不大，侮辱性極大。」、「已經打消了回家過年的念頭，病死事小，失節事大。」但也有網友認為這是「造謠影片」，認為影片並非屬實。

北京佑安醫院呼吸與感染疾病科副主任醫師李侗表示，無症狀感染者或輕症感染者病情恢復很快，可能3至5天咽部核酸就檢測不到。李侗更說，部分感染者糞便或肛拭子核酸陽性的持續時間，比上呼吸道更長，因此認為肛拭子檢測能提高檢出率，減少漏診。（施旖婕／綜合外電報導）

堅定流？
咁搞笑

廢撚到 我條仔碌9咁7大碌插我都冇事啦
少少野就行唔到路

剛開始我很害羞，但我了解國家正面臨防止疫情爆發的壓力。
魯迅講得啱

留名睇全港最大同性戀論壇出嚟屌佢地廢

插到幾入先會咁

once you go

肛拭子本身好細
但檢測人員將連埋拳頭一齊探入去採樣

屎眼俾人屌開咗，啲外翻嘅肉同底褲磨擦係好爽嫁喎

老江湖原來係真

“國家總有他的理由”

笑還笑 好快到香港

如果突然肚仔痛嘅話

有冇專幫年輕女性做嘅位，想去幫手檢驗，順便幫佢地開發

已經開發晒
睇段片女人唔會咁

捅櫃

我成個拳頭塞落去幫佢開發啊

個檢測員應該雙手撘住被檢測嗰個

原來屎眼真係識呼吸

gay佬全面進場

港豬都有今日

Gay

扮撚曬嘢

為國家出一分力，無錢都去做

笑撚到我

d基佬俾人通完櫃係咪都係咁樣

佢地真係冇咩尊嚴

真係唔撚捱得

你條仔短

特首示範咗先

你睇佢兩個閪佬，仲係道回味緊啊

佢自己西隧啫

公民意識好高

五毛 快些回祖國撐菊花

會唔會成個拳頭塞入去
你知刁大大點落order嫁啦

割包皮咋嘛

係肛喎
唔是直腸喎

笑啦，第時香港都一樣有

你有冇插返佢

我都認為似係割包皮多D。小朋友多過大人，只有男無女

成班南蠻企鵝

笑撚到肚痛

林鄭個臭閪會唔會咁做

啲國家主席真係心理變態同好gay

邊會咁多人一齊割包皮

條腸穿咗？

點解個兩條女乜事都無

係，香港某啲政治立場嘅人其實都係呢type，仲所鳩人鬼佬㖭
記得唔好移民，歐美唔啱你哋

笑鳩*

性開放
第一步

好威風 盡顯中國特色

病死事小，失節事大

媽媽，為什麼醫生雙手放在我的膊頭

屌你老母，條片好好笑

插左D乜入去

係咪行為藝術咋
痾屎都粗過條測試棒啦

窈窕淑女 君子好逑

屎眼闊過西隧

但也有網友認為這是「造謠影片」，認為影片並非屬實。

咁都有得認叻 你屎忽犀利囉

一早話左d 餐廳都要探肛check 體溫先準架啦

啱晒班0號仔去

once you go ass
you never go sex

廢嫁
我平時插果支粗佢咁多都冇事啦

吓你條仔碌9其實算細

遲D就會咁讓世界再瘋狂

41J 文筆精彩

呢個唔係後生女專用架咩

虽然我月入只有3500，但中国可是全球第二大经济体呵！！！

如果香港推行。。。

靚女就閪拭子

靚女就搵肉棒試

強國真係好撚淫賤

我驚我會上癮

奇蹟插入

係通櫃

接受嗰啲一定係基嘅

fisting？

到時香港出，連登啲gay 會唔會一日測幾次

Great, they like this way.

「已經打消了回家過年的念頭，病死事小，失節事大。」

好快全中國都會實行「肛拭子」測武肺
中國係單一制的獨裁國家,只要北京中南海下令,全國都要跟隨

插左D乜野落去
係咪未實驗完就推出所以整到咁

笑鳥

啲藍屍有福氣了

會唔會ban㗎？

認為肛拭子檢測能提高檢出率，減少漏診

全部人排成一排 露股

Fisting

別講笑 屎眼爆開了 ~

求番號

用狼牙棒黎取樣本???

遲下封區，唔了鼻•••••

生痔瘡都會咁

真 連登最有資格屌

陳志全話好爽

免費fisting

拜登幫手測武肺

要為國 唔好自私

最後互射咗幾多次？

借黎試下係咪有咁7大碌～

我已揾到了, 係SVDVD 406

割包皮阿
全男仔

好似好撚痛

圍觀

其實佢地點解要咁做 又慢d又核凸 到底個point係邊

忽必裂

佢地廢, 連登仔塞30cm長都無問題

cls有無咁癲呀

拯救世界嘅奇招

盲腸

屌
笑撚死

記得呢條片好似係之前團購割包皮